[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [23] 金龜幾時開改築?

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計剛剛3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最將主力武器為4星或以上。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

張圖

戰姬真係完全FANS向
但係又好似幾DUMP本
每次活動都有新歌 淨係GAME D歌多到出埋碟
近期仲同BAND DREAM合作

好似係7月第5季?
上年岩岩出玩左個幾月DEL左

新post留名
唔該晒開post既巴打

出現了

咩事呀？

留名

岩岩down返 咁佛心既 玩左4 5下十抽下下都彩角

我都等緊金龜開改築

band dream開個陣仲佛
band dream個POOL每日免費10連保底1張5星
再加每日頭10抽半價 我淨係免費抽都中哂合作卡
上年開始鬆手左好多 成日出限突應援 半價之類
不過出左上限解放好難搞 到而家我都未解過
要滿突再打材料

睇完都係覺得唔好玩算了
聽下歌仔算

我淨係抽雪音
除左一張要打個關唔夠打之外全部雪音卡齊哂

無

雪音幾正
不過都係鐘意切歌多D

幾時再開刷城活動
好多野想改

垃圾伊達又唔出4星鋼

人冇事就好

巴打42卡信長？
計算佢會先攻擊最後落場城娘 就可以留住輸出手打死佢

我同期果兩隻新ac過左49了
第一隻ac冇姬路(未換 挑戰下)
體會到冇姬路打Boss的確係幾麻煩

我都等緊 雖然仲未換佢返黎

我都係 最落力就係刷城活動
其他收左戰功就委任周

唔知有無可能壓到4城呢

DIU點跟
無聚樂姬路秒唔到毛脷

7星券仲未換?

未
無呢兩隻應該連N都過唔到

留黎想換邊隻？

過多幾個POOL先抽

新pool留名

多謝大家關心
我無痴到
係想試下用第二啲方法屌啲申手黨啫
今日出街玩所以無回過post

新手留名跟進 岩岩先三十級有得打武神

30LV直接挑武神

普通原來好易打

第一波都未過到活動幾時完？

星期二

屌，柒左唔記得開技

新post留名

辣殺驚

炒呢條片既打法

原來已經係兩個月前
時間過得真係快

唔該晒焰巴幫手開po
仲有張靚靚既金亀圖

揮手

我等左好耐啦...
幾時先開呀

武士道

唔係岩岩先完左無耐咩

呢d日常啦

咁有心機玩
我隻分身依家兩日先開一次
開都係委任完就熄

換左你先等啦

跟唔到

其實打毛利重點係咪第二形態果下要放到攻buff 畀弓城??

星期二就有新pool啦
應該換走聖米歇爾

見你突然跳左制
人無事就好啦

好似話normal 改易左
hard 改難左

點跟

hi 鹹魚巴

10連不是夢

彥根黎

築城活動 = 垃圾
又晒時間
都係刷城會好過啲

我用既全部都有替換
好似係
三名城仲要人人都有齊
盾城有隻平/水定平山/水既活動4星幾好用
開技平分傷害
唔夠輸出剩係可以咁打

分唔到

刷城好似真係好耐無
對上一次好似已經係我新玩既合作活動

過到既方法就係好方法

應該就係最近4次合作

唔知仲會唔會有其他合作

我打大革命潛左兩日水

佢係畫得大隻左少少既
彥根係細粒過個妹
不過PAT陰係唔同
彥根PAT陰係╱╲ __╱╲
金龜係╱╲ ___

我留意下先

咩黎？

前幾日巴黎聖母院燒左，為左支持重建，Assassin Creed 大革命免費任Down

應該係嫖客信條
近排UBISOFT免費送
比人起GAME入面重溫聖母院

彥根同金龜都好高汁

唔知個畫師有無Twitter
有就想follow下佢

喔

ps4 有無??

講開金亀
其實佢本身調整(改勁)過一次
我諗就算開改築
都唔會有d真係好驚人既改勁啦
唔係就會太痴線

(雖然私心係想佢勁到突破天際)

PC限定，唔玩都拎左先，無壞

佢同倫敦未改都已經係4天王 改左都唔知會唔會升LV做左右護法

計略加射速

有
冬野ユウキ

唔該巴打
即時follow左先

倫敦又係勁到變態

範圍+30
減後搖33%

FF下都開心

射左

依家識分啦

千年戰爭好唔好玩

戰略性好高

不過你要忍受無CV

就係╱╲__╱╲同╱╲____

其實完全無所謂，我隻聚樂第唔上buff 都夠做
不過有班仆街吸火果陣要開佢自己招計略頂住檔先

岩岩又試下其他打法
都係被班仆街吸走晒D火力
最麻煩係控制到點樣等隻毛利係所有怪死晒之後先郁

打佢唔到咪得

第一眼係望去佢地塊面度 再諗點解會係你打果兩樣野

佢地髮陰呀

4城都係唔得，無倫敦塔嘅話吸火問題太嚴重，聚樂第果10s(?)根本清唔晒果堆竹束同飛妖怪

頭先打佢唔到都自己郁

新手留名 咩game黎

超人巴

搞左好耐先搵到一個方法係玩得似樣D
唔使好似走難咁玩到

有無手足認到晒佢地既名??

1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

4, 係備中松山
其他我都唔識分

3. 竹田
5. 郡上八幡

依關感覺難過49

5. 我都覺得似係郡上八幡
3. 竹田真係唔識

認到山中劉備+1
量產機好惡心

分身用落最不滿要金龜自己尾刀
改到柳御範圍+1就爽

仲有1. 係今期新嗰隻老虎loli

唔怪得認唔到
原來係新城黎
個樣都幾QQ

睇人地玩，兩刀城打晒緊急90H
佢隻溫莎堡125LV
硬撚到備中松山射完都唔覺有扣血

2星隊打武神毛利 hard

咁似SAO 桐狗比D低LV仔斬咁
自然回復高過你地DPS

我另一隻玩緊果隻Game
搵唔到人同我傾
好鬼慘

垃圾Game 中港台都無人玩

what game

1)虎臥
2)月山富田
3)竹田
4)山中劉備
5)郡山八幡
6)苗木

通常變左敵人之後d 低星女女變好打左好多

Hea左兩日

90H 最後勉強捱到虎臥出黎⋯⋯諗緊點再配兵
虎臥出黎倫敦同姬路都大破冇高輸出打
應該要有隻勁既盾再回住血頂住大路先得

本身等高台隻銃落黎，即刻放盾近戰唔比行隻dup
姬路幫拖

劉備大軍出黎連射，倫敦都唔夠頂
可能試下巨滿大坂奶唔知夠唔夠cover.....

虎臥清哂條路⋯

我究竟玩緊乜9驚
佢d女女唔會比人扣血既?!
d人就係任佢比佢斬? 轉頭自己死左? 咩樹
124lv 同114lv 係咁解?

呢隻
我自己覺得唔差
不過真係無咩人玩
可能得1年命

重耳巴認到晒

你隻盾放彦根個位
姬路搬去臼杵個位
臼杵放大坂個位
大坂放杖妹下一格個位
彦根放杖妹左上
杖妹放殿右上
打保守D 可能會好D

我有諗過係LIHKG開Post
但隻Game新到我自己都唔識玩
有無咩資源網可以睇

開Post 都無野好講咁

7係義父城
某d youtuber片主要3星 4星以下都有上邊d影子

[/quote]1)虎臥
2)月山富田
3)竹田
4)山中劉備
5)郡山八幡
6)苗木

通常變左敵人之後d 低星女女變好打左好多[/quote]7係義父城
某d youtuber片主要3星 4星以下都有上邊d影子[/quote]

義父城=岐阜城 補返條link

M記巴

有d 我真係連名都無聽過

太過免洗遊戲
呢啲通常好少人玩
一係課長先玩

返工食飯成日睇呢啲片only

咩叫免洗??

用完即棄 用係手機game黎講即係cap完水就變皮

估咋 唔知岩唔岩
最尾個#7女女唔識

我本身仲諗住可以長玩

睇人架姐中意咪玩
不過免洗通常如非必要都唔好課

咁隻Game又真係無時無刻都提你課金
而且又真係要課金先會變到最強
所以我都唔打算同班課長鬥
用自己步筏去玩算
依家夾埋課左300左右
不過有大家提完，應該都唔會點課落去
如果真係cap一轉水就執果種game就完全唔值得支持

1.虎臥
2.月山富田
3.竹田
4.備中松山
5.無，唔識
6.苗木
7.唔記得個名，稲葉山鐵炮版

原來大家都對隻Game既城娘好熟悉

有幾隻新手用到而家
竹田

我剩係得4同5

講開又講
cg立繪同game入面pixel樣都算跟得ok足
d特徵都有呀

千年都係

千年我好似打夠15LV之後已經無開過

佢係有D心機整既

唔係話佢差
但我真係無心機鑽研

煩好多既

痴撚線，頭先2人90H條片
一個火就燒左虎臥差唔多一半血

原來放火唔係名古屋專利

我諗係溫莎堡放左2倍攻buff畀佢再放火

佢控Cost好講技巧
隊伍選擇同組合要好好

係，比左BUFF佢

諗緊星期二維護出新野
但撞正果日係長假之後既返工日
真係唔知要做到幾點先有得收工玩

真係好咸濕

張大破隻老虎好得意

睇到我都好想破佢

希望大家棄暗投明 改玩健全版

呢張唔知iOS版有幾大分別
我估又係加黑布

件衫拉高左

好想 佢心口

明日維護時間
1300-1600 (日本時間)

5係郡上八幡，應該

響巴
見你都有玩隻Last Idea
想問下評價如何??

SE Game
不過叫冇抽卡 但係打關刷裝
好似以前D online game咁

May’n 巴有無玩？

玩左陣del左
冇抽卡唔想玩 同埋打裝我不如玩返online game算

都係既

我玩完新手教學就DEL左 詳細你等響上黎再問啦
不過佢自稱呢幾日痴迷咁玩緊呢隻GAME囉

好傷神
我都係玩返我隻垃圾Game算

主線差兩關，一陣清埋佢。話說室町第用落唔錯，有攻擊有回血。

唔係差49關一關??
袚串我到依家都未用過
總係覺得佢兩頭唔到岸

又過多關

差43全藏未拎到，無留意到爆左個過左關

室町第 我直頭搵唔到有人用既片
想睇下都唔得

All Clear

佢又未勁到嗰個Level, 幫手做Support唔錯

最重要係個樣好J

用木幡山即刻過到

真係咁好用??

睇返佢招計略要黎打先利都幾實用既
佢一轉第二型態就用隱身，毛利打佢唔到，佢就可以Keep住射

我放左一下俾佢自己，我見佢射大阪城就放個技俾佢，咁就過左

CD 短到可以咁近時間連放兩次???

唔係，係佢轉左目標，唔使對自己用，CD完左放俾第二個。

我哩幾日每日玩到4、5點先訓

咁沉迷

反正我覺得你唔岩玩，要認真玩都幾肝下，休閒玩又無意思
係咁刷裝周回打寶，傳統online game類，課金位唔多，因為無抽卡

我自己本身係D2死忠，隻game基本上就係將D2幾個class嘅skill tree拆開晒做唔同職，每件裝啲屬性又係好有D2 feel，所以先沉迷
而且佢推圖唔係果啲auto就輕鬆推，刷裝只係刷高一個數值就掂嘅無腦game，加上玩3職業自由配搭，可玩性其實唔差
缺點係隻game UI方面有太多on9設計，玩得好攰

多謝響巴意見
自己上手玩左陣都知唔掂
好懷念以前玩mmorpg一大班人組隊打怪升等打裝既歲月
可惜我依家真係無時間同心力再咁煲法
如果唔係，我都會有興趣長玩

個名又難記，本身仲要無

石見舞菜香

見到未見過
完全無印象

邊打邊補
呢邊唔係aoe，實用差少少
不過室町第計略打2補2
應該好少少

你講角色定聲優先？

搵左d文講袚串適合放前線做Support

角色
雖然聲優都係最近先見過
魔紀女主個妹

睇過條片有人用久能山打武神毛脷

聲優都算係新人
上年（定前年？）套Gamers先係第一個主要角色
不過我幾鍾意佢

撩驚?
如果係社畜個套既話
應該就係前年
利申無睇

決定棄左隻免洗Game佢
鬥生鬥死到頭來都係要靠課金追強度
玩上去就係不斷同其他玩家鬥強度
間公司仲要係強國既（今日資料搜集完知道）
這就話搵名聲優做CV
但d語音少到

個pool話40連會有SS 大up
我抽到50連都未有
算鳩數，唔撚玩垃圾game

唔係
講幾個學生好鍾意打機
唔係芳文果套

哦
咁岩個套都有佢份
不過應該係茄哩啡角色

因為呢個角色先識佢
呢套有機會都可以睇下
我諗當年睇果時笑到樓下3層都聽到我笑緊

GAMERS 同NEW GAME 兩套野黎架

咁係毛利廢得濟啫

而家先知

無話祓串勁

毛利係煩 >>> 勁

同時射3個目標再加行動不能呢樣真係好煩

NEW GAME 詐騙動畫黎
邊有間公司成間都女人 仲要有個會響公司除衫瞓教既女上司
有都係阿叔黎

如果我班同事係佢地
我一定晚晚都做到唔捨得收工

同埋D 2打6 吸左火力

乜都打哂，個感覺好空虛

聽日就有新野（希望係）

全部性轉曬就有份

今次真係上左一課
一隻真係好既Game
唔會無人玩無人傾
無人玩無人傾既Game多數都伏

男就不了

起碼你依家先空虛，聽日有新關
唔少人都係星期二打完一晚之後就空虛一個禮拜

多人玩多人傾嘅game都唔代表無伏

岩

依家好多Game開頭都好似好好玩，但一玩落去一係就課長天下，一係肝臟爆裂

FG乜嘢O嗰啲

史上最神手機遊戲

FGO垃圾之最

其實我唔太反對課金就有強度呢樣野
始終隻Game係要賺錢先run到落去
我都成日多謝課長令我有Game玩
但君子求財，取之有道
點樣可以做到隻Game既平衡同多元化
點樣令無課同微課玩家都享受到遊戲既樂趣
我覺得呢樣好重要

我之前玩果隻免洗Game其實食相都幾難睇
每次入Game都有提你課金
每日有課金目標
每星期又有課金獎勵
課金vip之類（佢唔係用呢個名，不過其實一樣）
一隻將個心思放係點Cap水，多過真心想做好隻Game先再諗搵錢既，係有好明顯分別

玩之前睇吓廠嗰啲
同埋開ser一路開到咩s99嗰啲戰力game多數伏

每日課金獎勵，累計課金獎勵

要打碎片嘅九成伏

中撚晒

隻抽

伊莉雅鬧鐘

軒轅劍原來有手機版

重製版，值得入手

鬧鐘正

真係鬧鐘黎??

呃你做咩
不過用左幾日就比老母問咩事

我以為係Game黎

yup 我都有用

好正 一定叫得醒 太羞恥要即刻起身熄

嗰啲，叫床聲

手機無位
得第3代有玩過，隻碟仲起到

我即刻買左落黎試一試佢先

天之痕我覺得係最好玩嘅一集，有位就買返嚟玩，直接由PC移植，唔係課金驚。

我想問個app使唔使keep住係background?
定掃走佢都會識得響??

遲下睇睇pc仲有無seed先

我試左啦
無問題
聽朝有新鬧鐘用
正

唔洗background 都會響
但你最好Test下先 因間聽朝起唔到身返工就PK

以前係PC玩過同爆左
印象中係我唯一一隻軒轅劍

thanks 巴打
我平時會set多一個實體鬧鐘做back up
所以都ok既

我覺得聽日有機會咩新關都無
就咁開1.5倍殿exp + 城娘2倍exp
畀大家委任主線就算

復刻返刷城活動plx

咁就再下星期見

我諗合作活動應該無咩機會復刻
我都好想要返智障女神

好似真係會有一個星期係咩都無
之前唔記得係唔係超人巴講過

之前有巴打貼box
我岩岩裝返隻Game都可以分享下
我比起其他人其實算好少

但係依家都無心機玩啦
裝返可能都係每日登入就算

我開唔返個ac
要VPN Japan

我無用vpn
就咁用返之前綁定既方法就開得返

可能因為我都唔係停左好耐
大約一個月多d

就算真係用VPN
應該用免費既OpenVPN + VPN Gate可以搞得到??

等左好耐

佢出呢個我都收貨
想快快死清體袋埋d コマネ

我都唔記得自己幾時燒左咁多體，今個月竟然拎得齊

唔使合作，佢本身都有刷城活動

今朝個鬧鐘真係無響
可能因為mute聲會有影響

咁希望佢會再搞

伊莉亞？ 佢要set用鬧鐘聲定普通聲

Thx 返去再研究

疊埋心水等新pool

呢隻我有裝過
但個game play 好殘念
都係睇動畫算

比賽有得玩戰術，佢育成嗰Part又做得唔差，要砌隊勁嘢要諗好多嘢，其實係Hardcore game

係咪八月xxx
一路都有玩唔同既棒球game （e.g實況野球 育成係好玩 但係抽唔到新野就冇咩變化） 但都冇乜玩得長

作為一隻囡囡驚，最重要嘅囡囡無一個吸引，試都無興趣試

係，其實我係動畫化嗰排回坑，一回勁多野送。實況有玩過，我依啲操作白痴玩唔掂

無蘿莉

剩係聽過野球拳

果d係我細個既Game黎

一切的根本，DOS年代H驚

細細個就聽過呢個名

準備維護了

唔知今日有咩新女女
最近感覺好hea.....放完假仲係好累

依排手氣差，有新pool都係預拎千狐珠

我估無新女
得舊囡囡注目

大家咁話啦

拎完千狐珠就可以安心等白貓x銀魂合作
御城真係出委任周我都唔怕佢

雖然如果出刷5星肥都唔會忙得去邊 都係每日3場

依排手氣差，剩係出左聖米歇爾，仲未有倫敦同安土

搞事

仲有1小時9分

如果無估錯，超人巴應該又去左旅行

留名做25仔

未去

即係就去

呢幾日放假煲劇打機訓教 無上水姐

真係懶到一係訓一係食一係打機
街都唔想出
周圍搵下新驚玩

忍者妹仲有無玩？

金亀開改築！

25仔保底爆死

雙彩
弘前+廣島
還可以

歐洲響

終於全部8 星晒

改前

改後

金龜改1
計略30秒>40秒 +彥根可以短時間2隻加氣大炮
1.7>1.8 不無小補

特技 直擊80%>100%都係不無小補
爆風25%>30% 無人會知分別

結論 臼杵雙炮

100%直擊bonus

不過最重要係減氣

大佬響又表演

廣島之前都係強弩前列黎

同預期差不多
本身已經勁，唔會預佢改後更大幅度強化
但用氣少左，計略時間長左，傷害上升左
整體係實在咁更上半層樓

仆佢個街, 一入神社即彈APP
連續兩次都係咁
係唔係唔比抽

過晒氣啦，我玩果陣就係最強弩
倫敦塔應該都係等千狐珠

Game入面清cache
準備定del game再裝

即係臼杵上埋場
有彥根減冷卻
可以夠時間2個炮一齊食計略都得?

咁惡搞架?!

25石雙彩

佢更新資料果時，你有無打斷佢？
例如轉第二個app/出返去home page果d
打斷既話，死亡率會大升

有10秒到

上次大爆死
今次中返2彩

金龜
25石抽唔到，諗緊用唔用老千珠換

聚樂第，乜都抵返哂啦

個屁股已經值

成日都被歐洲人曬

今次係刷城活動啦
不過係2星 4星

即係今個月無1.5倍+2倍

計岩條數食石拿埋月次任就算

標題真係燈到金亀出改築

改築材料

2星直接賣算
4星要改5要1+7 隻

25石一發入魂
成世仔玩手機驚最歐今次了

恭喜
中左邊個？

（等你講埋先負皮你）

25石出這張,但好像有大阪就夠？

呢隻要黎j

真係個個都中7星
痴線

有鬼個個 彩都冇

石都無表示

明明就得爆死

幫手燈下小倫敦出改築得唔得

今個禮拜又收工

45分鐘就可以打完一個禮拜份量嘅野真係好，休閒城娘

清左CACHE再LOAD過就搞掂番哂
THANKS

不過抽野又係大爆屎
25石保底
手多多黎多50石得1隻6星
還番哂上次25石抽虎臣人

清cache 治標唔治本
記得綁定左先
可能下星期二又彈過

你叫焰巴下次開post燈

你返去打果隻啦又可以

係你太勁

2城應該無可能，開頭段狗rush 同騎rush 快到痴撚線，果兩隻相撲手又係煩膠

無，唔得

下次應該係彥根改二

因為巴打你未有?

無限打氣喵
定係打氣喵仲可以識打人
成都女女果隻MAO MAO

無呀

熊貓師傅

十抽兩隻無用既六星

金龜改築都要有材料

不具合唔送老千狐

想太多

上次送左30粒老千仲唔夠皮

換金龜定等埋倫敦改先
金龜結果冇上神級...仲係要搶尾刀, 睇實力計就應該等埋倫敦改
但係金龜就好J D

岩岩發現原來金龜改1攻速buff變埋範圍內城娘

上星期係咪送左6粒藥?
好似少左粒咁

送老千仲好過送果1~2粒石 邊會咁好死

邊有人嫌多

減後搖果個???

buff隊友攻速搶自己尾刀

係 20%

1彩,勝龍寺城

小LOLI如果gut pat pat
一樣會好好j的

倫敦可以同埋後面個姐姐雙飛
點輸

金華山

唔係內指個pat
係金龜個人好J D
倫敦太細 FF改築變大幾年應該無可能
唯有期望後面隻鬼美白+開樣+長期大破

隻色唔岩胃口...成個Overwatch 奪命女咁

真心patpat 一定係金龜正d

不知幾正
後面既

紫色肉

Ok la唔係太深色

再白D就正
所以先講期望美白+開樣+長期大破

巴打係唔係咁肚餓
亡靈大波姐姐都唔放過

食得唔好嘥
如果改得靚的話

口味呢家野....

你白貓抽唔抽銀魂?
唔知點解見白貓post 好多人見銀魂就不了

媾小倫敦送大波姐姐
點會輸,鬼 咪鬼交驚你有牙

老婆開改築
心情真係好舒暢
希望下一個到小鄧（ダノター)

如果佢銀魂出多d女女可以諗下
阿妙，月詠，九兵衛
神樂都可以既....
不過應該5~6個左右
主角3人+假髮, 土方，總悟
神樂騎定春(龍)

話時話嚴選最美巨乳城娘會有邊d女女

御城合作好似都只係出女角？（講開又講）

貓巴知唔知幾時有銀魂抽? 呢幾日?

係....所以竟然冇魯魯修
抽返黎換左殿都好......
一般打死都唔會想要男角 合作除外 太多劇情加左個個角色身上

FF 其實佢可以出哂女人版 (男女對調果集 記得女總悟好正)

引發世界大戰?

每日登入好似倒數緊 過多3~4日

又冇6/7星抽左好多下 近幾次25

總子 銀子都唔錯

一定要扑爆總子
原來有figure出而家先知，吊，想買

玩開on9仔版
冇得睇大波波
問下巴打推介先

其實岩殿山對奶都唔錯
個樣都幾qq可惜我玩個版比小朋友睇大姐姐

隔離post見到話集氣share成功
好似有得送十抽必中1隻銀魂pool
吊啦星唔送多d真係要接

最巨應該係琉球
但樣唔得+好嘈

依集真係好正
御城應該揾銀魂(女) 合作啦
隻隻都係刀成/投劍

巨黎講我都係第一時間諗琉球御城

對波係正啊可惜我無晒比佢入隊既位

2隻AC都一彩上田城

見到眼鏡同唔掂叔就好不安

吊佢老味
成堆撚做咩? 炒撚左個P佢啦
要成班撚切柒派街坊咩吊佢老母

白貓成日都要蛋池加隻懲罰落去
雖然係撚 但係都想抽呀銀

如果同御城X銀魂合作 諗落可以有炮職...

阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲

保底

全力出擊！
100lv 200 好感

今個星期終於可以委任升吓個倉啲囡囡

懶得刷4星

個Topic燈到呢..

5星都話..
4星真係

活動隻城好撚大波 不過得2星定3星

都係既
4星真係無吸引力

又要貼多賀張圖

黑肉正到爆

黑肉幾qq呀

btw十抽中左上田城 都幾勁

今個池冇石抽 佢又冇課金PACK
PASS了

差幾多？
打晒活動都已經8粒石

黑肉只接受月光宮殿

打完都唔會夠

抽完安定補底中

巴打好耐無見

用珠換左，剩放家老都抵

以後就係襟兄弟啦

今個星期好似無更新到100 DMM point 單抽

放假掛住mhw

我心中既金龜好純潔

25+50 出左萬里我想要屁屁呀

我真係恭喜你呀

我都係，今次pass

我依家好後悔之前太衝動鬥來倒晒D 石落海

爆晒之前回體道具
仲加幾粒石都仲未夠數

食到夠數啦

痴線 今次個活咁就完

下禮拜仲有下半

點都會食到名數
不應該留到最後一兩日微調
依家睇下每日抽簽抽成點

今次係完全唔想刷

#夠數

有咩打？
有新裝？

一早做左老婆長期係家中

係last idea post見到好多熟悉嘅名

手賤50石出廣島
幾時先會10抽2,3彩

金龜改築後對眼變左紫紅色

好god. 我見佢幾個鐘爆一個post

咁得意

1彩中7星
好過2，3彩出無用6星

係幾好玩

宜家先得200珠
幾時先黎300

慢慢黎啦

呢度好似儲珠最快係你

抽多10下

應該有巴打多過我
上次有個巴打千幾抽

千幾石啫 唔係千幾抽呀

記錯左

當1500石
50石1次都30次
咁呢度都300老千珠了

係度問下 lastidea揀左副職可唔可以轉

我7百幾珠了

入養生mode

點跟？

有重生珠可以reset 晒三職，入手方法好似係打夠特定數量場數

我養生到打都未打

ME都有玩，不過冇留言個邊好Ｑ多人怒推
話就話冇抽野玩
但抽野其實用左刷關黎借代左ＪＥ

轉職意思整多條女女定點？
開局死靈
再開左槍職科技樹
要抗到主線3章先加新人？

係指將你現有個人既 3 職reset
開到三章就可以開多個人

養生week

城娘有幾時唔養生

新手頭5日好似係

駁唔到

IG都落台服廣告

好多廣告
係因為有玩開先咁定點

平時都仲會手打下活動
可能一日三場
呢個星期純委任就完

好似係搵代理搞

YU巴有冇開其他驚玩下
大波忍者閃亂? 驚我冇咩點開, 不過搵左動畫第一季睇緊
今季有套八月XXX講少女打野球
感覺好熱血
之前見有驚都裝過，不過唔識野球點玩...睇下動畫解說教下再諗玩唔玩

有EVENT同派十抽個時就忙D

依家係御城+忍者妹兩隻算
返工無時間玩咁多
係放假先會悶

忍者妹套動畫係幾好睇

野球拳 我就識玩

用左十幾粒加埋回體藥石先勉勉強強完成月次任
以前都唔覺原來要用咁多

台板都係咁養生？

台都未開

之前1日打得4-5場就棄左 想回鍋

唔建議玩台版

依家都係一樣
養生Game

望住隻江戶城
換左返黎之後都唔知出左有無5次場

我隻小倉唯一樣
有金龜根本唔洗佢
有D後悔果陣倒曬D石落去抽佢兩個既POOL

江戶個情況應該好少少
一來刀城整體調整完勁左
二來佢招技同計略都夠晒特別
可能係某D 關都仲有唔錯既發揮空間

但鯱妹就難搞D

活在金龜陰影下
不過算 J聲優重要D

咁點解唔直接J 名古屋?

高lv左 難升rank回體係咁

一來無得靠升LV 回體
二來佢又無左殿1.5倍
就慢上加慢

你諗下 同時幾把聲一齊J 唔係爽D咩

咁有愛就照出啦

幸福既煩惱

始終最勁果幾隻真係嚴重扼殺其他城娘既上場空間

等於：
有姬路、其他果D銃已經好難會想出 (OK...仲有安平)
有倫敦、其他果D弩唔會想出 (OK...仲有萬里)
有紫禁、其他既拳唔會出 (OK...可能會出成都)

聚楽第 + 金亀 都係類似情況
依家ダノター 完全威脅唔到聚楽第既最強第一弓既位置
炮：可能得五稜郭可以爭下位

所以呢隻game冇話要最勁先贏到
邊隻有愛咪出邊隻
練度夠既 出邊8隻都過到架啦

差唔多啦
一個月自然回體夠打一半左右

始終唔會一定要你有邊隻邊隻先過到
有時反而係睇點放位同配合
武神hard 都有人用2-3星過到
(雖然果d 真係痴線佬)

但我諗正正常常咁玩
彦根＋大坂 呢D 全世界都有既
最加多6隻實用既5星(改成6星)
應該絕對夠力打9成以上既關啦...

只係最屈機果D 城娘
升到咁勁又好難忍手唔用

可能依家無晒D 特價石賣
搞到無石係身先特別望住望住

有愛既一定要用

或者諗吓啲特別陣玩

仲有幾十粒藥

全盾妹陣

無晒啦

練度夠嘅，唔晒8隻都過到
城娘係哩方面真係極友善

佢仲係用返一開始隻營運方法
真係會好快執柒

江戶必出,巨滿後光環很強,最少1.56倍攻,臼杵的賑面攻擊力還要乘1.25倍才是最終傷害,
而且開技有減傷,用來坦王也可以

諗緊用唔用生放送隻6星杖做肥改金龜

係值得改既 一隻輸出打氣齊集 爆風又大到hihi

搵唔到其他無用既6星

聽日千年MAIN完裝實10連抽
另外送帝國卡池10抽
另外等左好耐既黑惡召終於都出二覺
營運御用畫師一齋樂(新天鵝堡畫師)

可惜唔再係死魚眼鄙視樣

痴線我都唔明點解千年可以依家先出10抽

10抽快啲收皮
10000YEN 150石3下就玩完

原來之前一直無10抽？

留左神娘一開就啪左

得兩隻
改完彥根同大阪

隻杖食咗佢啦
反正年年有一隻

改完6/7星 得到個能力是否隔機？

咩叫隔機

弓月 我諗係"隨"機掛

有7星就夠玩啦，6星keep嚟做咩

要黎J

收藏GAME
艦C再廢既艦我都會留一隻

無計，當城娘可以拎去餵果陣，就注定我唔會當佢收藏game 咁玩
艦c 我都全圖鑒嘅，始終目標係全婚

艦C都可以餵
食唔少
咁你而家婚左幾多隻

艦c餵唔同城娘啦，城娘7 星一定要食返7星，艦c 大和又唔使食大和
最多都係mry 同海防哩類野

好似差少少150婚，近排hea左好多

點跟
呢到都成十萬羊
不過艦PO最多婚艦應該仲未有你份?
上限而家開到幾LV?

上限175
未啦，我唔算肝，全婚都大有人在

艦PO有咁多痴線佬咩?
我剩係記得一個
棄GAME前佢好似都差唔多150隻

我諗都無諗就食左

隻熊本仲未決定點

呢隻我無
老屎忽先有

拎去強化

今個星期連復刻活動都無
唔怪得感覺好似差減左d野咁

屌你老味養生到我都諗唔到仲有咩可以講

如果御城有得動畫化，唔知會爛成點呢？

加油

關卡唔難冇野討論

玩緊隻新game可能啱你

トリカゴ スクラップマーチ

介紹下玩咩既？

好心DMM啦
2019年啦
仲出2星4星活動黎把撚咩

摸囡囡>同囡囡一齊尋寶>打boss
全部獸娘

Torikago 即刻諗起神作打令

屌....
點解你咁了解我既口味

我鍾意隻Game可以單手打直部電話玩

可以任刷首抽架
刷到你中意隻角先停

等緊馬娘

唔知仲要等多幾多年

可惜唔係全語音
又係得單字

奧運先定佢先

呢幾日都唔知有咩搞好
勁悶
忍者妹都棄左

不如研究下自己寫app驚玩

奧運....如果東京政府仆街上黎洗太平地
甜驚都驚佢收哂皮
馬娘咁健康都唔知會唔會奶野.....

放棄玩緊

放置

忍者妹無愛既玩唔到落去ga
我都係邊睇動畫邊玩

邊有時間丫
唔使返工咩

所以我呢期係咁買本本

可惜隻Game玩法上勁悶
而且Loading 時間多過玩既時間
UI 又好似bug bug 地
唔玩了

要休閒既閃亂其實仲hea過御城

新game嘛開咗幾個鐘

過兩日玩 銀魂project-白貓合作
好耐冇協力啦

Auto 一邊做其他野 一邊玩

白貓不了 要手控

揾隻自追炮尻放

好聽

得神樂女女，全仔班，當堂著番條褲 抽完神樂就算

屌白貓 想要月詠

合作的話我唔介意抽男人嘅依5隻我想要呀銀
神樂 我比較鐘意"永遠的萬事屋"5年後果個

hea到爆體都唔記得入game

大個正好多

你都打晒月次任務啦
唔入都無咩所謂

我都係一日入一兩次就算

呢期入去都冇入到,平時都入去都掃下體力

活動唔吸引，無辦法

刷左10隻菖莆
突完改完就轉左刷神娘

我懶
委任主線算

5step

麻麻地...

佢出優惠石就考慮下
如果無就不了

不過我都無石，繼續做25仔算

其實由8step 減到5step 已經好好，慳左150石

3step 拎隻羅紗算

25石設施就算
老屎忽無咩石 2個禮拜先抽到一次25
今個禮拜金龜唔抽岩岩好

但佢點都要改啦
機率up完又改埋20連保6星
仲開8 steps就真係倒米

有錢

225石保一隻7星
要用正價課金都要1.5pack

8step最大問題我覺得係冇得揀 我寧願做25仔儲千狐珠可以揀老婆

出個隻城娘有愛咪抽5STEP
無就25仔

唔係包生仔ga
都係random

有愛就要抽到有

咁都係老千珠穩D

其實幾正，225石有3隻6星，1隻7星
仲有羅紗

抽step無老千狐珠?
太耐無見過已經唔記得

對魔忍

有 但詳情要問專家 因為我都冇抽過

新6星？

神樂覺醒圖劇透

又迫人食醋海帶

我估7星

抽過不過隔太耐
好似有又好似無

新投劍？

有愛就千狐啦

新6星.....
好似近呢排都無出過一隻真係SS評級既6星

應該有（好似係）

七星飛仔想換隻拳，紫禁 成都 琉球

換邊隻好

我一隻都無

真係要換就紫禁

投劍啦

好事，唔使啲人追到狗咁

肥達正呀

無獎遊戲

神奈川應該係風魔？

係

所以係小田原城

如果下星期出我可以係小田原城抽小田原城

成件事好正

酸爆
btw講到好似一定出咁

真係有自信

小田原唔係已經出過咩

手快
小田原已經出過
所以應該轉別名
都係同一個畫師

畫風都似

同一個畫師
緊係似
不過我覺得呢個畫師畫得最正既係眼鏡刀城
隈本城
反而仲好睇過熊本

不過唔知點解千葉同隈本係兩姊妹
熊本同佢地又好似無關係咁
記得第一次送熊本就係開前兩者築城活動

玩左都成3個月御城
第一次玩到咁厭世

應該講個設計似

哦
裝飾方面都好似

我係紫禁同成都之間爭責梗

好易揀
你想要勁定要好J?

有野玩都係1日3場 差唔多姐

我剩係知風魔果個係小田原城佢會用咩城咩嚟出我都估唔到，反正同一座啦

玩一個禮拜已經厭世

咩城名*

玩左就黎2年表示 chur有chur玩 hea有hea玩

哩隻game嘅系統太簡單，chur 極都好有限
又無升技果啲，最多都係瘋狂爆石委任/刷神娘升lv，同大部份game比 咁樣其實都未稱得上chur

緊係姬路城入面調教姬路

刁點解城娘唔出LIVE2D摸老婆系統
以後凡親女女驚一定要立法規定有LIVE2D摸女女功能

就係兩樣野好難決擇

又要勁又要好J 咁要揀姬路神
金龜都幾正

如果指定果兩隻
你根本就係想揀成都
只睇實力嘅人就揀左紫禁唔會煩惱啦

姐係咩？ 白貓果隻AR CAM?

話說你抽左銀魂未？

貓巴我得左啦
必中十抽一抽入魂
1/5機會都比我，開心仔

琉球對波無得輸,3隻我都有
但實用我覺得紫禁>成都>大波

你睇下御城隻Game個容量幾細先啦

嘩屌 1野中想要嘅
我追銀時追到齊哂成set

協唔協力？ 因為銀魂合作有興趣玩下

走啦

想問呢隻垃圾Game係咪要vpn先玩到？

應該唔洗 不過愛祕新手應該難玩

出左好耐???
我唔知點解入極都入唔到Game
見Game Store 評分幾高仲想試下

sor係鎖ip
pc出咗好耐 係手機版新出

Thanks 魚巴
咁由佢唔鬼玩

同一條女女但換唔同名
呢個有跡可尋都算

我之前留意到水戶同水府，明明同一個地方黎
2條女女根本係2個唔同人黎....
水戶(4星弩)
水府(5星歌舞)

如果協力2條友都夠打?
我D人腳唔知夠唔夠打WO，好耐冇練
你唔係打街場4條友果D?

依家重覆一到放假就搵新Game玩
之後無咩邊隻可以留到我放完假仲留係個電話入面

要搵一隻適合我、可以長玩既Game真係太難

我都冇野好多年 唔知街場出面世界點

我試緊巨人新果隻塔防 刷左5*艾倫會試下玩

一日玩三分鐘玩完

佢d畫面好鳩

還好啦? 我對手機GAME畫質冇乜期望

返左去玩舊GAME PAD

佢用返本身個比例同畫風，我興趣會大好多

呢d真係抵返晒
一隻可以玩足咁多年

PAD開返見佢廢左個倉(信箱) 好嬲

如果跟翻我都會玩

這麼近，那麼遠

個ui好垃圾下，click乜野都kick住kick住咁
玩法叫做ok，但成隻game手感真係好差

響巴真係咩都玩晒

我開頭以為我都夠多game原來有人仲顛過我

始終第一隻開始玩既手機GAME
不過呢家要抽返齊腳 有排搞

諗返當年棄PAD好似因為唔夠力就俾怪秒 但係有時天降太大力又會俾怪吸收 真係好想嘔

見到新game 就試是常識吧
不過我大部份都即棄，last idea都已經無點玩哩排好忙下，肝唔嚟

暫時都係壽飛+城娘+垃圾驚岩岩好

btw哩度係咪唔少天華百劍opp
我見佢二周年好似送唔少野，咁岩又大絢爛，適唔適合重新入坑休閒玩

天華我兩年前都玩過一個月，不過唔知點解玩玩下就無心機果陣仲突登刷左個小烏丸+江雪開局，J 死

休閒玩可以啊刷隻愛角要黎J
反正關既難度咁低

原來艦C 都6年

我第一隻好似係line ranger

我玩左兩次都係Keep到玩落去

始終覺得電話/iPAD 要黎操作呢D 玩法好唔就手
佢地囡囡係有心整既

keep 唔到?

係
KEEP唔到
第一次係岩岩開Game果時玩左幾日

第二次就係幾個月前左右
同埋感覺隻Game個養成期好長
養好一個角色都已經要花好長好長既時間

同埋我真係好撚非
所以最後都唔夠愛支撐落去

line ranger好垃圾

玩過呢隻垃圾Game之後
我驚到好似有半年定一年無再玩過任何電話Game
以後任何Line出既Game都一定唔會玩

我諗都好難搵一間仆街得過Line既公司

宜家好易
養一隻頂既角色半個月搞掂

棄過兩次
唔想試第三次啦
留返D 心力玩忍者妹算

留個id carry ok?

差200

畫面有講到咁差咩？

岩呀，垃圾驚黎
紅葉

唔敢預太貼
一陣Miss左就真係喊都無謂
依家應該會早左d完成

你用開咩隊長架
我新AC黎 好難CARRY WO
主流top10隊長好似得老執

仲有成4日 除非你4日都無開game啫
等爬然回體兩日做晒日任就ok
差200幾

咁你覺得好唔好玩丫??

咩都有啲咁
不過top既未必有齊

350456994

一陣有咩事暈撚左兩日就仆街了
雖然機會好微

我應該2日內都可以搞掂

試過 今個星期都訓撚左兩日
1200先起身

Add jor

你CARRY返ME就真啦

正
我都好想可以瞓足全日

我記得you pad 超級老屎忽嚟

800幾LV

我hea左2年 而家d野都打唔足都770

No la
new pat pat

Ranks唔可以作準
利申手動3C

岩岩開始未知 最小唔係玩完教學就DEL果D

我玩完教學多兩關就del左

個AC3月尾買 玩到呢家350

動漫改編game黎講算好
HxH果D幾鐘意套野都玩唔落
巨人系統仲分唔同兵針對唔同部位破壞
理論上可以做得好嘅 雖然動漫game多數都係為短炒吸fans血

都係果句
想搵隻玩得過既Game真係好難

忍埋呢兩日

?

星期二維護之後應該有新野
到時希望無咁悶
最少畀返個復刻而又值得玩下既活動我啦

後半，5 STEPS，完

會唔會太勁
用羅紗定又抽到重覆?

後半就無咩期望啦
都係打完戰功就唔會再玩

5 Steps
如果無特價石都幾頭痕
我自己就想上到第3 Step

5 Steps 無限次數
抽晒就由頭再開始
獎勵都係一樣
超級重課大魔王點解成隊都可以125LV
我諗5 Steps (或者以前既8 Steps) 係其中一個主要途徑

羅紗
之後餵埋兩隻7星老鼠
仲差13LV

彥根都4突？巴打咁有愛 定係重覆左唔好浪費

唔等有合成 大成功up 先餵??

係愛呀哈利！

呢期好似好少見姬巴上水

之前買完兩個10000YEN包同埋個SUSUKI箱
抽晒三週年後既25石
同埋3次50石
仲有41X石左右
可以抽下今次5STEP

如果我無衝動
依家應該都仲有5xx石

3隻羅紗+三名城卷

機率好似都麻麻地
又唔知幾時先有

差唔多啦
早知唔抽注目既50石
剩係抽特選

計下條數我課1 pack都係只能夠去到step 4左右

有冇巴打玩過呢隻？
又係女女塔防，大6出？d女女好似畫得ok?
有得抽女女但未算好多
不過好似未算好多女女，岩岩尋日搵gameplay片見人介紹

多自己野搞，又冇乜玩城娘 得閒上多d黎先

準備上堂先 晏d再講啦

星期日都要上堂
加油加油

抄千年既

千年好似DMM頭3搵錢既Game

今日試左陣DMM果隻魔女兵器
怪怪地，唔多鍾意，極速棄左

dmm 個課金榜基本就係，艦c+千年+gbf/花騎/城娘

都係大陸game嚟

原來大陸出？
我仲以為DMM既，會係日本出
咁棄既決定真係太正確

dmm代理嘅game應該比出嘅game 多，成個平台得幾隻真係佢自己整自己營運

係wor
我都唔知gbf原來都係dmm

花騎有諗過玩
但好似唔易上手

原來係咁

gbf 係cy

御城隻game咁撚養生，到底佢係點賺錢？

咁點解又關dmm事？

好似係長期第一?

我入親DMM APP 睇都係第一

千年賺囉
城娘都好多人課
好似係
差唔多有玩千年既都有玩城娘

所以大家真係好有愛

dmm係一個平台

無課係咪step1 25石就走得人

講排名好似差幾位
但其實千年個錢係多過城娘好多
不過唔知點解城娘好似仲多合作

我諗我明啦咁

睇你儲左幾多石啦
如果無咩石就當平時咁25石抽第一個step就算

我呢d 微課玩家就會想去到step 3
因為將羅紗(改壱) 真係好有用
次次都要等佢出特別抽蛋活動/特別包先有
唔係次次買、真係唔知幾時先會將老婆開到去125LV

5 steps 包一隻7星
不過隻7星係random
未必中到你鍾意果d
一陣出隻入唔到隊既
又係得啖笑
(呢句都係同緊我自己講)

25 + 50x4 = 225石
呢度分開去每次25抽都有 9次 = 90老千珠 ~~ 接近 1/3 隻可以自己決定換既當期7星

所以呢樣真係自諗啦

千年好多hard core 死忠玩家 (我感覺係)

如無意外
我會一直玩御城、玩到佢執柒果一日

last idea都幾大獲 開game冇耐咁就死左24個鐘up

SE不意外

千年咁既美工圖都咁吸金，係唔係老坑中坑停留紅白機所以仲有咁多老坑金主？
睇樣真係玩唔掂⋯睇慣左接受到城娘真係算咁⋯

成為神game 既必經階段 (笑)

其實遊戲性好高
難玩過御城好多倍

坦白講依家大部分game就真係得返美工圖去吸金

千年不知幾正

畫靚D 圖
搵班人氣聲優配音
就自然有人課金啦
隻隻都係咁

再唔係就係作品既衍生Game
班人為左對角色/作品既愛
又係會痴晒線咁課落去

(我到依家都時不時會諗起壽飛 )

焰巴有長玩緊??

佢千年又係超級老屎忽嚟

佢玩親嘅game隻隻都係老屎忽嚟，唔好得罪佢

我玩咁耐得fgo做到老屎忽

收到

我無一隻Game做到老屎忽

隻隻都係玩玩下就唔想玩

我剩係知焰巴係小圓Game 老屎忽

笑到仆街
係玩得爽但係之後唔知有咩目標
純粹鳩刷出5星裝好打d

對唔住大佬

聽聞隻SE 驚收得皮

點會呀
剩係LIHKG都咁撚多人玩
爆左咁多個POST

維護維左唔知幾耐

成為神Game既必經階段

SE真係次次都係咁

維護左一日啫，賠埋啲垃圾啫，好小事
btw真係好好奇如果艦C上ios，垃圾C2+IOS審核兩樣野加埋可以main幾多個月

咁多年都唔上
應該都唔會上啦

你信佢?
佢就真係隻隻都老屎忽

點會係

痴線，成個po最新係我咁滯

但點解個個post都係你開

響巴係已知既艦c 老屎忽

不了，me新手...

我隻隻都棄晒就真

咁驚廠老闆睇收益效益
D玩家又係睇工口女女老婆已經夠開心
用腦鑽研驚只會愈黎愈少
好多驚都係放置唔使點諗玩
搵多隻城娘塔防驚都好難

其實初頭玩就好hyper
之後根本冇咩目標可以長期戰，好快極速散水架啦

會死埋城娘同一樣問題？
女女太多爆衫左審右審，整到健全版等你班人全年齡向咁玩

再講艦c, dmm 同sega傾唔到將arcade版拎比家用/手機
個立體玩女戰鬥已經比支那山寨廠食哂
留唔到提督啦
同埋玩過arcade 根本番唔到轉頭⋯

所以田中死都唔上唔係無原因
雖然佢上既會吸引番我每日玩下

6年新手??

好難有game 真係keep到長玩
御城某程度個定位係幾醒
夠養生、佢唔需要做你電話入面最吸引、最成日開黎肝果隻Game
佢只要留到你係度，每日開一陣，佢已經算係成功左
有自己一個特別既定位，唔會咁易被人淘汰

佢正正常常咁營運，根本無得輸
online game嘅本質就係打寶砌裝試新build，哩幾樣野已經可以loop好耐，耐玩性唔差得去邊
當然唔鍾意哩種玩法嘅人就係另一回事

之後再開下新職開下活動更新下主線已經可以搞好耐

結果首先係個操作本身垃圾，回體又係唔知做乜，拍賣所發現可以bug石之後直接死埋，一更新直接死一日ser
隻game收皮真係多得SE唔少

4年je

仲有好多免洗投機垃圾game...

好多game都係咁

我覺得只差一線
fgo經過左開GAME果次就上左神台

Fans 捧場

fgo有成班月廚死忠係度撐，垃圾SE點同

我都想有一隻game可以陪足我4年

冇完全話SE呢隻會失敗
但真係睇SE 自己跟住落黎點搞 防止呢D問題

同埋SE 咁多年黎自己整臭曬自己個名都係反感地方

無咩玩過SE 既game 唔知佢有咩衰野
唯一有印象係隻死愛
一流畫風角色、一流音樂、一流聲優、一流感覺
九流遊戲設計同玩法

睇下巴哈點評價我老婆先

NO.279 金亀城
特技是自身砲城直擊補正上升至80%、爆風範圍+25%、攻擊後隙減少20%
改築後砲城直擊補正上升至100%、爆風範圍+30%、範圍內城娘攻擊後隙減少20%
計略為對象城娘攻擊&爆風範圍1.7倍，擊破敵人時額外增加氣力1點(僅對砲城 持續30 CD45 耗氣5)
改築後計略強化至攻擊&爆風範圍1.8倍，持續時間上升至40S
改築完的金龜城得到砲城中最毀滅性的破壞力。後隙減少變城範圍光環外，單看直擊100%補正就比一般砲城強33%攻擊力，但在一般城娘面版上是直接的2倍噁心輸出，而且計略也強化了原本就很高的效果及大幅增加持續時間，原本詬病的空窗只剩5秒，只要有任何縮短CD的效果在都能簡單的無縫接軌。攻擊&爆風強化原本效果量就很高，卻還是硬提升上1.8倍，計略中的金龜輸出能力是所有砲城之冠。另外計略1.8倍範圍會與自身特技加算，金龜可以有約2倍的擴散範圍，不論是直擊或是擴散傷害，要觸發計略的擊殺增氣是輕而易舉。改築優先度高 評價SS

係PTT 搵到篇講3星城既
其實幾認同
除非特殊興趣想壓星過關
否則依家真係無咩需要用3星城啦
(時代的眼淚)

邊有個個
2，3個啫好似係

收到風係拆左隻烈改定震電既老屎忽

17個Post入面有6個係你開
佔左 1/3

「剛好艦B維修，飛行隊沒油就撥空趕完」

正係樣靚聲甜己經SS
根本唔洗睇評價了
就任命係家己經靚到痴線

頂

師兄識波!

Nice Ass

見到Last Idea 果邊傾緊退款
我都搞緊之前隻垃圾game既退款

睇返Last Idea
就覺得DMM 真係幾識變通
iOS 更新唔到
就照開 dmm 同 an版
話撚知你班 I狗食屎
最少保住其他唔受影響既玩家先
得罪一邊人，好過得罪晒全部人

尋尋覓覓
真愛既野真係無得呃自己

唔係DMM識變通，係SE on9啫

定其實佢都仲有野未撚搞掂
賴落apple度 拖下時間

大部分人係咁估

好笑 好地地自己搞到an機果邊都退錢真係

DMM又唔同嘅 佢自己平台先係主力

咁又係
佢個底都係自己平台打返黎

速食app驚文化同廠係惡性循環黎
或者咁講，app驚係定位hea玩，社畜消遣，玩女女
多過真係花心機慢慢磨既驚
要磨就番去ps4 switch .....
加埋廠佬睇短快回報而多過專心煲一隻有得比人長玩養死忠既驚
或者咁好彩扑中一隻養到大量死忠好似fgo /騎空士之類佢就fat fat

我都覺得係
作戰版面，近戰/遠距限制出場，出技版面足9成

其實撤退唔比再出番有d無奈
城娘撤退大破都等到再出，呢d戰術好玩好多

呢隻山寨當係睇下靚女d
學巴打話齋千年遊戲性感覺勁好多

花騎我都玩過
感覺似太多auto冇乜可控制位？

呢隻早期完全抄到足
連場景都一樣

遲開唔係問題，講真要玩住其他sip時間唔係做唔到
你遲開識做派多d石/水/送十抽比人玩開心咪冇事
但處理得差又派唔足貨比人就聽收皮啦⋯

我上面post個隻山寨？
根本大陸驚除抄就係抄
不過大陸金主真係好撚dum本
動畫又請日本仔
驚又請好多出名聲優/女女又畫得唔差
日本仔再唔努力d就比大陸佬吸哂技術追上黎

利伸一向唔妥大陸山寨以及一齊野，但眼見大陸佬追得好勁，日本仔又不進則退，好撚心up

淨係艦c arcade為例
艦c唔整家用版arcade玩法
大陸山寨驚完全抄黎出

係 早期10project炒千年炒到足
後期唔知改成點

艦C街機版權起sage到
出家用機版即係無錢賺
點會咁快出落家用機到

新手留明
睇左#1 個推介7*，而家果d pool 好似冇
係咪留石唔好抽住？

金龜要抽呀
博25石落去啦 話曬最強炮城黎

25石都叫博
係唔係都抽左先啦25石就
金龜都追得過嘅，不過過兩日就開5step，可能都係抽完25就留石好啲

街機版吸錢吸到傻，班痴線佬比勁多錢追戰果打活動撈船論痴線程度仲癲過本家堆痴線佬
sega移植先正on9，依家街機賺到笑啦

係咪出事

咩出事? 你已經all in左?

抽左25，得一隻6星 (廣島)
隻五稜郭就一開始送果10抽中既
係咪重刷抽金龜會好d

依加仲有冇自選7星送？

過晒啦
應該無

仲有辣殺FGO街機
雖然睇落同FATE無雙差唔多

快啲走
一陣你就比人打到出事

留住呢隻先啦
你可以開多幾隻新ACC刷下首抽
新AC應該仲有4日10抽送

想問各位係玩google定dmm版

DMM
雖然要課金一定係GOOGLE平啲

第一日玩新手留名
依家有呢啲應該練邊隻先？

見到錦城招特技好似唔差就將免費pack啲材料俾晒佢
之後上嚟見大家吹奏金亀就用左7星卷換（一開始25石都係想抽佢）

金龜

用特技即刻知點解鹹魚巴話nice ass

兩個除課金之外冇分別？

更新嗰啲都係同一時間？

YEs

露肉程度唔同

我老婆試過就返唔到轉頭

第一次見人咁sell自己老婆

次次要去日本先有得玩
唔係講笑我咁樣旅行遠征打街機真係分分鐘使左幾千HKD
另外又響老秋周圍散買卡(買唔閃，純粹要女，但平均都1K YEN1張
SEGA真係識玩....
可能街機冇人玩佢先比出家用機OR永遠都唔會有
DKLM.....

都OK
但未算最好
有興趣真心可以再刷下睇下有冇其他7星女女開局
EG 4天王: 姬路 / 倫敦 / 金龜 / 聚樂第

我係隔離post一張圖cap左依到3條友

笑到仆街，周街勸誘其他男人玩自己老婆

唔建議刷姬路

姬路我架

萬巴好似係LAST IDEA大本營D長老黎

白貓棄左未
神樂都唔好玩既......

我一直都冇棄過白貓架
我每日都登入拎綜援 拎左14000石 今次洗左4000石抽銀時 上次re:0 好似洗得仲多追EMT
只係唔知幾多年計冇再跟佢活動進度

今次成set都唔勁 上次小圓好似勁到傻

仲有有冇CC 槍職唔CC 連MP都回唔到

魔圓世界第一

到數，收工

36頁留名

PAD歐到傻左
一陣天華同聽日御城應該等爆死

你有邊次唔歐

我御城130連 last抽後保底到而家
另外2隻DMM game 1隻有課1隻無課 都keep住保底

開發設施 10連有冇意思？
低星級武器可以賣？
我突破左兩下姬路可以放兩個設施

開發武器好過施設
施設無記錯最盡得3星
4星果d係要靠活動入手

武器反而都仲有機會整到4星

你初期就留3星
後期4星以下都無用

都係凳下腳 勁既都係step,活動送

了解點為了勁設

一係加既數值最高
一係同時加兩樣
或者係特別罕有果d
好似減氣果d

白貓入到去多左好多野咁 見到就覺得煩 以前都覺得太肝 10抽完即刻熄左

巴打同我好似
一覺得煩就唔想玩

Pad 100石全金蛋 呆左

等收負皮

無玩，唔識分

果隻brown dust 又係 琴日dl完試 見個ui同模式同d韓國垃圾課金game似到10足（eg果隻7騎士) 可能好養生（我冇認真玩唔知）？！ 但係見pvp模式見到好似有5個 心諗打晒重辛苦過番工 即刻del左

真呀
有時真係本末倒置
打機明明係閒閩娛樂
無理由搞到自己變左一種壓力同負累
好似每日都要追死線咁
返工仲追唔夠咩？

由佢啦 我其實抽中都唔會認真玩 只不過100石全金真係嚇7左（mon hunter之前課幾pack唔中7星都有6星武器玩下，100石全金咁黑真係好似第一次） 轉咁多年珠都悶 真係login完拎石就熄game

所以又係時候吹奏養生御城

肝game我都唔怕
但限幾點既我真係唔得
以前手機MH我自問打到好柒勁 出攻略片快過日本人
但佢無啦啦set到1日得4個鐘打料 星期1-5咁輪
正常人有2輪係打唔到(好似香港時間7點am, 11am) 得晚上打到

我不嬲逢星期三去做運動 =永遠升唔到裝
即刻賣account

限時限刻係終極on9
唔通我返返下工走入廁所打？

以前pad刷金屬龍咪係咁 仲要上網查今日係邊組咩時間

諗番都覺得痴線
不過都好高d online game因爲要番工永遠打唔到世界王

pad金屬龍都係射姐 我公司唔係唔比用電話個d 1個鐘禁2,30下無咩所謂 又唔洗望
屌你monhunt真係要3,5分鐘認真屠

月色巴好耐冇見
最近忙咩？少打機呀？

咩叫ＣＣ槍？
槍根本難用，草氣又唔識打人
好少勁既技同角

不過如果係小夏同月見有愛就冇問題

根本都唔知打黎為乜
永遠係新角屈死舊角
出新關Ｄ場係證明比你睇你冇新角唔使點玩
或者你強度夠就係碌過去
打ＢＯＳＳ永遠靠強度唔係技巧

另一樣我個人覺得無聊係打既過程好冇腦
黎黎去去都係咁既樣
強度夠屈，地圖炮，自動識追既技斬哂Ｄ人
ＯＮ９９碌到去ＢＯＳＳ度又係出幾個大招收皮
唔知打黎為咩

唔係因為草埋小夏真愛隊（爭法）同月見，聖女
一早鏟撚左啦

我又裝番大波忍者妹
求ＣＡＲＲＹ
轉黎轉去真係城娘，千年，大波忍者妹先係好歸宿

你係果邊應該搵到我id

cc應該係指控場 即係慢/暈之類比你繼續用隻槍吉佢 利申當年白貓首抽蜜柑

咩game黎

咪佢之前比人話免洗個隻

似神解 會改埋普攻 回得快好多

好難講 最新依次就係調整舊角 調到屌打新角
而且依加好似隻隻怪都紅光 冇得出技無敵 應該要走位

不過佢一日仲係復刻唔重置石 一日都仲嬲鳩佢 hea玩 當年會重置石嘅白貓超正

佢改左復刻冇重置石 所以狂復刻俾新手追進度
有心機應該可以掘勁多石

利申 長年放置等復刻 反正都係掘得一次

除左龍女 執行者 其他冇隻識

MH手機版好伏 又限時 又純數值game
記得好似夠攻先打得入 夠防就扣1
嬲嬲地研究左點改game 秒殺所有怪
再send去朋友群組集體毀game

蜜柑！！老屎忽認證
我抽首大小姐安娜

天華唔洗死
聽日等爆死

垃圾天華

我初代開局呢兩隻
洋梨 小夏 正月騎雞，不過小夏都好搞笑

御城養生到講其他game野

今次個垃圾活動真係無野好講

不嬲好似公園D伯父呢度吹下個度吹下
城娘有野打就會埋番位

不過都好歡迎新加入巴打

少量離題無所謂啦
始終隻驚太養生
唔講下少少其他野
個po會完全無晒聲氣

洋梨正愛角之一

今個星期已經唔係養生咁簡單

係無撚野玩

可能要養生到日本放完假

拎完2隻7星老鼠已經唔知做乜好

佢應該交晒呢兩個星期既更新
之後公司大部份人放緊假

繼續委任
之後玩其他驚

無野玩

有時無野做開返隻gravity daze較成第一視角周圍行都幾正

我悶撚到返左去玩壽飛行隊

咁樣鳩鳩下又就快爆到一個po

拎完我都無野好餵，hold住係手等聽日抽到新7星再算

點跟...升爆晒

Last Idea 仲未得
聽日都開唔到就仆街了
成個GW

我廢事咁快升滿之後無野升啫，一般7星我都係75就放置，有10lv可以比我委任升

如果將呢度講多d千年戰爭，眾巴打會唔會忙d多挑戰性d 多活動d?

同廠/多女女/同城娘有連動/玩法接近

我個30粒老千豬等緊幾時用 我驚未見到紫禁已經換左

話時話上次都幾奇怪
成都pool同時期，老千300都冇得揀成都換

ゆ巴都有玩？
我打算攻到上3章可以chok多隻女女用？
而家2-10咋我
仲要用死靈打到死死下

而家最新消息好似30/4 6pm 日本時間

無記錯果個唔係成都pool

希望聽日復刻個武神解下悶

玩左兩小時棄左

7星都還好，反正點都要升同有方法升
6星真係好尷尬

問題係千年無乜人玩
最少我已經無

上之果個唔係注目招城

武神全部加埋好似得5、6個

千年正呀
係呢到無乜人玩...

無限復刻無限loop嘅啫

我無所謂
係唔知佢會點出姐

剩係想佢新出既唔好再咁hea係2星4星

上次可以換得虎臥同聖米歇爾
再之前係特選POOL 月光宮，龍宮好似係

總之係注目/5 steps 先有得用老千換

城模其實幾正
有段係砌火燒安土
不過搵唔返黎睇

UP姬路
唔知佢5STEP個隻5/6星保底出唔出到7星

歐洲就出
同平時抽一樣

希望5下都出7星啦

你又唔係月色巴

我響pc 開左隻men of war 2 自創地圖
擺大量德軍恰鳩盟軍
又戰車又重炮炸到仆街

今次個post 磨左好耐啦⋯
城娘不如開番個日常系統
響條村種田，得閒出去巡打山賊得唔得

種田好呀
最愛種田

還是種田比較適合老夫

唔緊要啦
又唔係要跑Quota
開多幾個Post又唔會有錢分
咪順其自然、有關於隻Game既野想傾既時候
有人會一齊傾其實就ok

種田仲靚過好多後生新出道既聲優

唔多識分邊個打邊個
好多都對個樣無咩印象
不過種田係正既同埋都唔係好耐之前啫
都係近7,8年左右

呢行太殘酷
真係一將功成萬骨枯

一定好黑暗醜惡
一定好多寑營業

呢個年代經理人公司包裝得聲優好好
多左好多場合會比fans見到真人
又搞event谷人氣
長遠有死忠fans咁都有著數既

以前d聲優真係聽左咁多年都唔知佢真人咩樣

我諗唔多唔少都可能有
見到d 出道左好耐一直都無job既
最近接到套無咩人氣既作品做主角
佢開心到係twitter 係咁多謝follow 佢既人
又係咁畫果個角色放上twitter
睇到好心酸

但以前賣聲
聲靚同有表演力就有機會發圍
依家賣樣+聲 (樣係行先)

1/90安土

真心勁

齋買齊啲件已經要16萬羊
仲要勁大座
日本真好

係 日日上御城都係委任清體就算
活動都無時間研究

日本幾時都好啦

課長
多謝你令我有得玩城娘

之後真係要控制下

天鵝堡果次？

好誇張

.gun

我一年課金都係咁上下 點跟

就快爆po
一陣靠巴打幫手開新
今日應該都要到收工先得閒

果次最傷

推爆埋佢，睇下邊個巴打得閒就幫手開新啦

祝大家今日中7星

推